借p loan 買收息股

諗唔諗得過？有冇巴打分析下

除非你可以借到啲唔係分期還款嘅貸款，否則見唔到有啲咩着數

要好識控制整體現金流先好借

why not 稅貸

都有諗過

p loan好易令到cashflow mismatch
p loan高息，借得少，年期短

除非你另外有一舊cash可以調用

tax loan多數2年，大部分還緊principal
當存錢都可以既

之前citi話借比我3.5%年息

p loan咁高息，買隻5厘息，先賺個1.X息差
如果賺息蝕價分分鐘無肉食，tax loan就有得諗下嘅

P loan 息太貴
tax loan 反而可以賺多d 息差

要搵啲淨還息嘅

直接證券行分期買就得，輝立好似3里左右